陳國坤，Netfilx，反黑2，下架？

陳國坤咁撐警方暴力對待和平集會人士，唔知Netfilx會唔會比佢黎緊有份投資既反黑2播呢

Netfilx唔知接唔接受啲民意